青春就係太古廣場一座35樓渡過

今日27了

幾時走

乜工?

今日生日？

密起底

Big4 狗

公司淫亂嗎？

我之前都係果度返，返AE印卡狗。

淫亂都唔係樓主食到喇， 樓主食到仲使係到開post 咩

Thomas生快

27啫...仲有三年先三字頭...

唔鐘意就resign la
27歲夠係出面commercial 玩